# Copyright © Michal Čihař <michal@weblate.org>
#
# SPDX-License-Identifier: GPL-3.0-or-later
# Eric <zxmegaxqug@hldrive.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weblate 5.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-15 18:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-16 07:46+0000\n"
"Last-Translator: Eric <zxmegaxqug@hldrive.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/javascript/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.2\n"

#: weblate/static/editor/base.js:94
msgid "Please select target plural by clicking."
msgstr "请点击选择目标复数。"

#: weblate/static/editor/base.js:174
#, javascript-format
msgid "Cmd+%s"
msgstr "Cmd+%s"

#: weblate/static/editor/base.js:176
#, javascript-format
msgid "Ctrl+%s"
msgstr "Ctrl+%s"

#: weblate/static/editor/full.js:265
msgid "Translation memory entry removed."
msgstr "翻译记忆库条目已删除。"

#: weblate/static/editor/full.js:298
msgid "The request for machine translation has failed:"
msgstr "请求使用机器翻译失败："

#: weblate/static/editor/full.js:311
#, javascript-format
msgid "The request for machine translation using %s has failed:"
msgstr "请求使用 %s 机器翻译引擎失败："

#: weblate/static/editor/full.js:346
#, javascript-format
msgid "Cmd+M then %s"
msgstr "Cmd+M 然后 %s"

#: weblate/static/editor/full.js:348
#, javascript-format
msgid "Ctrl+M then %s"
msgstr "Ctrl+M 然后 %s"

#: weblate/static/editor/full.js:450
#, javascript-format
msgid "Press Cmd+I then %s to dismiss this."
msgstr "若要忽略，请按 Cmd+I，再按 %s。"

#: weblate/static/editor/full.js:455
#, javascript-format
msgid "Press Ctrl+I then %s to dismiss this."
msgstr "若要忽略，请按 Ctrl+I，再按 %s。"

#: weblate/static/editor/full.js:597
msgid "Clone to translation"
msgstr "克隆到翻译"

#: weblate/static/editor/full.js:603
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: weblate/static/editor/full.js:614
msgid "Delete entry"
msgstr "删除条目"

#: weblate/static/editor/zen.js:105
msgid "There are some unsaved changes, are you sure you want to leave?"
msgstr "某些修改尚未保存。您确定要离开吗？"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:171
msgid "Error loading search results!"
msgstr "加载搜索结果出错！"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:175
msgid "No new matching source strings found."
msgstr "未找到新的匹配的源字符串。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:245
msgid "Sort this column"
msgstr "对此列进行排序"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:487
msgid "Error while loading page:"
msgstr "载入页面时出错："

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:764
msgid "Text copied to clipboard."
msgstr "文本已复制到剪贴板。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:768
msgid "Please press Ctrl+C to copy."
msgstr "请按 Ctrl+C 来复制。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:792
msgid "Search…"
msgstr "搜索…"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:793
msgid "Available:"
msgstr "可用："

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:794
msgid "Chosen:"
msgstr "已选择："

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1059
msgid "Weblate is now scanning the repository, please be patient."
msgstr "Weblate 正在扫描仓库，请耐心等待。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1175
msgid ""
"Notification settings removed, please do not forget to save the changes."
msgstr "通知设置被删除，请不要忘了保存更改。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1298
msgctxt "Alert to user when opening browser developer console"
msgid "Stop!"
msgstr "停止！"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1304
msgid ""
"This is a browser feature intended for developers. If someone told you to "
"copy-paste something here, they are likely trying to compromise your Weblate "
"account."
msgstr ""
"这是面向开发人员的浏览器功能。如果有人告诉您在此处复制粘贴某些内容，他们很可"
"能会试图入侵你的 Weblate 账户。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1310
msgid "See https://en.wikipedia.org/wiki/Self-XSS for more information."
msgstr "更多信息，见 https://en.wikipedia.org/wiki/Self-XSS。"

#: weblate/static/zammad.js:7
msgid "Weblate feedback"
msgstr "Weblate 反馈"

#: weblate/static/zammad.js:8
msgid "Get help"
msgstr "获取帮助"

#: weblate/static/zammad.js:10
#, javascript-format
msgid ""
"Thank you for your inquiry (#%s)! We'll contact you as soon as possible."
msgstr "感谢您的询问 (#%s) ！我们会尽快联系您。"

#: weblate/static/zammad.js:17
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: weblate/static/zammad.js:25
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: weblate/static/zammad.js:33
msgid "Your e-mail"
msgstr "您的电子邮箱"

#: weblate/static/zammad.js:41
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: weblate/static/zammad.js:45
msgid ""
"Please contact us in English, otherwise we might be unable to process your "
"request."
msgstr "请使用英语与我们联系，否则我们可能无法处理您的请求。"

#: weblate/static/zammad.js:51
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Sun"
#~ msgstr "周日"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Mon"
#~ msgstr "周一"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Tue"
#~ msgstr "周二"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Wed"
#~ msgstr "周三"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Thu"
#~ msgstr "周四"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "周五"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Sat"
#~ msgstr "周六"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Su"
#~ msgstr "日"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Mo"
#~ msgstr "一"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Tu"
#~ msgstr "二"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "We"
#~ msgstr "三"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Th"
#~ msgstr "四"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Fr"
#~ msgstr "五"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Sa"
#~ msgstr "六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "一月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jun"
#~ msgstr "六月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jul"
#~ msgstr "七月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Sep"
#~ msgstr "九月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "十月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Nov"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "今天"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Copy and save"
#~ msgstr "复制并保存"

#~ msgid "Add to screenshot"
#~ msgstr "添加至截图"

#~ msgid "Ctrl/Command+%s"
#~ msgstr "Ctrl/Command+%s"

#~ msgid "Ctrl+I then %s"
#~ msgstr "Ctrl+I 然后 %s"

#~ msgid "Copied"
#~ msgstr "已复制"

#~ msgid "Selected:"
#~ msgstr "已选择："

#~ msgid "Alt+%s"
#~ msgstr "Alt+%s"

#, fuzzy
#~| msgid "Available:"
#~ msgid "Available %s"
#~ msgstr "可用："

#, fuzzy
#~| msgctxt "Short name of month"
#~| msgid "Nov"
#~ msgid "Now"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Strings with any failing checks"
#~ msgstr "未通过检查的条目"

#~ msgid "Fuzzy strings"
#~ msgstr "模糊条目"

#~ msgid "Translated strings"
#~ msgstr "已翻译条目"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "AJAX request to load this content has failed!"
#~ msgstr "通过 AJAX 加载内容失败！"

#~ msgid "Loading…"
#~ msgstr "正在加载…"

#~ msgid "Confirm resetting repository"
#~ msgstr "确认代码库重设"

#~ msgid "Resetting the repository will throw away all local changes!"
#~ msgstr "重设代码库将丢失所有本地修改！"

#~ msgid "Error details:"
#~ msgstr "错误详情："

#~ msgid "Translate using Apertium"
#~ msgstr "使用 Apertium 翻译"

#~ msgid "Translate using Microsoft Translator"
#~ msgstr "使用 Microsoft Translator 翻译"

#~ msgid "Translate using MyMemory"
#~ msgstr "使用 MyMemory 翻译"

#, fuzzy
#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "正在加载…"
